鄭若驊：個人利益毫不重要 能效忠共產黨感到自豪

鄭若驊：個人利益毫不重要 不會為被制裁嚇倒
最後更新時間 2020-08-08 18:44

律政司長鄭若驊回應被美國制裁，指美國動用絕望和非法的制裁手法，進一步加強她認為一直處事正確的信念。與祖國和全國人民相比，她的個人利益毫不重要，為國家服務感到自豪，維護國家安全之心亦堅定不移，她不會被嚇倒，美國所謂的制裁是徒勞無功。

原文網址：